[求救]比畜生開門撚撞入肉，有無噴油介紹

有一點但入肉甩油見鐵，問過兩間噴油都叫我成度門噴過。各位大佬有無d比較正常嘅良心噴油佬介紹，謝謝

開門撚生生世世做支那人，日日做龍蝦性奴，日日聽689吹奏一帶一露，世世代代娶777做老婆日日被無視奚落孤獨終老百病纏身寂寞至百年終老死唔眼閉

又畜生 又百病纏身
唔講以為殺撚左你全家

我好明白你心情, 前排新車都俾人開門撚

我已經睇化左 小小痕由佢算

你有無試過比開門撚撞先？
其實我已經泊到好開，佢個架仲要係七人車，另一邊上車又得，躺門上車又得，就算近我架車個邊開門都可以開一格半上到車，都唔明點可以撞到見鐵？！

屌你開門撚，一野撞到凹撚埋，屌屌屌

咁點處理，由得佢定搵人噴過？

自己覺得好礙眼

師兄你點處理？

之前整過 一幅1500 唔知算唔算貴 不過手工唔錯

Where? 可否PM?

佢係局部一忽仔咁整？

有無捉佢賠錢

成幅噴過 不過詳情問佢好d 留telegram

各位大佬如果有好嘅噴油師傅，麻煩介紹下

無嫁你噴一撻好撚揚眼，成隻門噴過先有機會斷尾

成幅門噴有咩問題？唔係你自己找數呀？

有個噴油師傅話成幅門噴可能會同前後唔同色，要前面同後門一齊搞，一點變噴三件

今日約左原廠搵師傅睇下先，聽日再去相熟車房睇下，佢話個噴油師傅可能唔想做，應該唔係佢講到咁嚴重

而家電腦調色好少會唔同色
邊度有問題噴邊度好喇，唔好做水魚俾人劏

btw 邊個噴油師傅咁廢丫，定係明想昆人

新車兩個月，凹左一個一毫子，油沒事

所以諗住由佢，入黎屌下

咩人黎

係咪做uber比人..............

油無事算係咁

佢咁講我咁聽
走都走唔切